唔好意思，各位手足麻煩入一入嚟

先講明放核彈都絕不割席，但完全感覺到部分人開始失控，容易傷及無辜同屌錯人。

希望所有發夢嘅人謹守三大原則：

針對政權

以禮待人

人不犯我 我不犯人

對於班狗，想點就點唔好殺人就得。對於平民百姓影相，由佢哋影，或者禮貌咁樣叫佢哋熄電話，唔好呼喝佢哋。對於反對者，由佢地講，除非對方出手唔係都唔好還拖。

仲有最重要掛兩句說話喺嘴邊：
唔好意思

麻煩哂你

唔好一黎有乜不滿就屌人老母，了解左情況先，唔係街坊鄰居見到觀感會好差。

其次係今日扔野入紀律部隊宿舍！入面有自己友架，唔好令自己盟友受害，要扔就扔得狗嘅狗籠！

最後文宣方面，噴乜寫乜都冇問題，但記得唔好去屋苑地方咁做！屋苑地方痴紙就好啦，一嚟大家嘅設計有美感同時吸睛，但就咁畫野佢哋會感覺冇咁好。

冇錯呢一刻民意仍然支持我地，但我地都要保持著民意，唔好比自己同班狗仲有黑社會同水平！保持冷靜，唔好比怒火沖上腦隨意破壞，針對返目標行動。

就系咁多，光復香港，時代革命！

推

Push